老友記生活好衛生

一有時間就係車剪指甲

了鼻先屎最恐怖